連登既 MHKIE 師兄係點考架

聽講好難考到

128 維園見

乖乖地做STO啦

鏗哥你完scheme啦咩